XX嚟講蓮熙定忙內?

正評蓮熙

負評多玹

嵐卵個波幾大冇人講？

蓮熙 著起哩件衫仙女咁

咩係XX

捧插蓮熙

嵐卵係牙蛋？

都係多賢靚啲

蓮熙啦 多玹唔識呢啲野

屌你老母樓主 引人正皮

唔覺得忙內第二次自拍扁屁屁好seductive咩

目測前者

會覺得佢細力過頭唔識拍想教佢正確方法

其實覺得佢有少少樣衰

係眼神有d空洞姐

除咗呢個年紀個X夠X之外吸引嘅地方唔多

做清女友會唔會好冇安全感 前幾日中意到暈今日已經開始厭

我有時都覺得自己精神上係一個unrepented player